如果Google砍掉重練, 將Android用另一種language寫, 會點?

我地知道, Android平時唔夠ios流暢既原因係因為Java需要經virtual machine去翻譯byte code, 而ios唔需要咁做, 因為佢直接轉做machine code, 如果之後Google砍掉重練, 將Android用另一種language寫, 變得好似ios咁流暢, 最後會變成點呢?

我唔撚知喎

Java既優勢就係架構正正係架構係jvm令佢可以好容易放係唔同platform上面行。。。況且而家既embedded hardware 既computing power 已經十分強勁，根本唔存在以前跑唔起JVM既問題。。。
你既建議就係要Android自廢武功

利申：10年前已經開始從事embedded Linux 工作。。5年前轉走左

搞咁多野去support冇人用嘅x86 android

唔係淨係x86 咁簡單的。。。
你如果冇左JVM係中間，每一套唔同既hardware 都需要搞一大輪先support到。
Android其實唔係你哋諗到淨係手機上面用，佢既出現直頭係帶領左一次 embedded systems 既革命

或者再講多少少啦。。。十年前我哋做embedded systems... 每套系統都要由 bootloader kernel 到 os 從新執一次，先可以用得，基本上所有firmware都接近冇共通性，而且更加唔好諗有得upgrade...

自從Android既出現，只要廠家提供一個Android base 俾開發者，我哋就可以係上面直接用Android api去用到唔同既 peripherals 而且好多舊既code都可以直接用番。。

不過我都離開左embedded好幾年了，資訊有錯漏煩請提點

所以我地喺電視，汽車，音響等見到android platform

idog : 垃圾 又唔係ios

Fuchsia

根本係windows ce自我放棄

唔會花左咁多時間同錢建立到今時今日開始追到ios先黎放棄

唔係重練中咩，如咩果

Windows ce 同Android比 。。。

改用swift 前途無量

今時今日仲講android 唔夠ios順？ios9,10就係嘅，11真係幫唔落

咁又點？
Android一早轉咗ART
而家裝app個陣已經轉machine code啦

用咗11 後依然屌打緊對手

用過android 8未，未嘅就上網睇下評測啦

話android唔順只係因為android又好多質素參差嘅機種，根本高端機、pure android係同ios差唔多咁順

Google一早搞緊啦
你剛放監咩

我未up ios11.1都同意你
Up beta5 又順又核

用過咁多os, wp係最順
佢真係死無app

希望係 用緊11.0.3不知所謂